呢家係ig度tag#save12hkyouths 都會比人封ac

話說小弟條team個隊友前排係壁仔拋完(還押)，出返嚟決定自己創業，唔洗再比人欺壓又唔會咁容易比人取替到。於是佢就開間ig舖幫人整動物標本，姐係人地養魚養爬蟲養倉鼠養到死左但又想留佢副皮或者佢副骨留念之類果種。但係前排無啦啦比人封左ac唔比佢落廣告。

但佢明明呢段時間都冇出過新post新story，諗左幾終於知道係邊度踩度豬西伯格條尾，原來係因為個post同bio度都tag左save12hkyouths。

我隊友灰撚到喊，白坐左十四日諗出嚟嘅創業之路一開波就比奶共伯格玩。我都係本住幫得幾多得幾多同推動下本土藝術嘅心態幫佢出呢個post。

如果你話乜都試晒發現真係冇市場都算，呢家廣告都唔比人落，佢之所以灰撚到喊係因為試都未試就被宣告失敗所以 好 唔 甘 心 !

想請教下有冇人知可以點樣解返封比佢落廣告(已經申訴左成個星期)或者有需要嘅人可以幫手follow下佢，呢個係佢ig:

Ps:我有叫佢開mewe但唔知佢開成點。

開另一個 ig account 得唔得？

如果真係冇辦法解封唯有先再開

啲人都唔會轉架啦 滅你聲都繼續用 香港人都唔可以唔用ig

情況就好似搭港鐵同罷工一樣

唔L係掛？

冇人想知你邊條team 勿自爆

係手足想創業既 老閪都幫你推

你朋友冇做錯到